頭先見到一張新嘅登爺索幼圖好心寒

睇見嗰老豆好無奈好監尷尬苦笑
[慎入]

啲細路好慘
大個實有陰影
左膠睇到未

Sweet home Delaware

美國總統

孌童

小朋友

可以喺白宮玩

左: 明明個細路就笑緊

我睇唔到 我唔知

一次唔夠喉,要聞足三次

屌佢老母痴撚線

下年合法化了

仲未明美國人doesn’t give a shit?

貼 /傳 比d 支持拜登 既 戀童/僞歌星/僞明星 撚樣睇

到時拉 撚 左d 戀童人士 會話 ：拜登總統都係咁 我學佢之麻

佢哋會話好撚有愛心

推

荒淫無度

好撚痴線

條友真係好變態

好多人都想咁做，唔係點會投拜登？

阿糟一當選宣佈兒童身體自主法案以後就唔會有問題

屌你老味係咁聞

左膠：fake news
All is fake

正

拜登個口一定好撚臭

白宮

咁就冇咁容易有嘅

許穎婷:抹黑Biden 孌童

入嚟回應吓啊臭閪
你想點樣fc啊?
使唔使打個電話去問吓Biden有冇屌過小朋友啊?

本身家族關係都亂
佢同個女沖涼
佢個仔同大嫂、侄女搞埋一齊

販民左膠何歌手出黎聞兩聞

送自己個女比登搞

父前目犯
好變態

其實幾恐怖

幼幼party

好嘔心

愛登力: 渣下波姐

Sleepy Joe 我屌你

你話如果侵爺搞女人抽下啲記者祕書水大家都無所謂 但係敗登哩啲真係好撚屈突囉

Anyone but trump

anyone but 孌童

索幼真係好撚變態
見到已經乜都唔洗再諗 點投得落手
投佢班友真係盲

左膠講到明自己個女比佢姦L左都照投啊
痴9線

push

屌好撚嘔心呀真係條仆街聞完一下又一下，臨尾個笑容仲要好似上咗電咁

記得有個小妹妹吹笛驚到喊

錫唔夠，仲要吸定咬，真係變態

有望合法化

屌

陰9功個細路女都縮埋佢老豆(？)度仲要索多兩野

closet pedophile unite

咁左膠仲唔快啲送自己個女比Joe爺享用 on99

諗起安德尊除個細路仔條褲

其實佢係咪狗黎
行過就要舔一舔

幻幻放題

摸人個波真係CLS
個小朋友一定有心理陰影

嘗試代入老豆心境
登隊埋去
老豆：唉屌！！！！！做乜撚嘢呀你
登再隊個頭埋去
老豆：屌你又嚟(登索完) 唔好再嚟了(笑)
登又再隊個頭埋去
老豆：啊女頂住呀(登索完) 終於...(笑)

唔得... 我頂唔撚順喇

沉默的赤龍小妹妹

左膠：又唔係搞我

FBI

其實係咪吸緊陽氣

伸脷入耳窿

敗登呢條撚屌，真係好撚鍾意幼齒

真心想知點解啲美國人睇撚完都覺得冇問題
定係佢哋根本冇睇過
求解答究竟美國人有冇睇過呢啲片

Bildren

我都想知
係咪又係「我睇唔到、我唔知道」

尷尬又點，咪又係抱個女出去俾件老野索

呢個老母都擰開塊臉唔望
根本就係令周圍所有人不適嘅舉動

真係好奇怪 如果睇到呢啲片點會覺得冇問題呀

牙登唯一德政：戀童合法化

Twitter Facebook秒del啦

而家起碼有一半以上嘅人投侵
所以唔存在「美國人唔覺得有問題」呢點
但無留意開政治可能真係無睇過都唔定
例如淨係睇XiNN嗰啲人就唔會知

而睇過又覺得無問題嗰啲人都一定有
但道德衰敗+個人利益行先嘅人就邊度都會有

淨係睇到都打冷震

痴撚線，咁都做到總統

佢老豆好似賣囡俾人ntr緊果d av情節咁

不過女權同護苗又睇唔到唔知道喇

寧要性侵不要姓侵

佢最變態在唔係孌童，而仲好似好enjoy 係大眾面前犯案既快感，換個角度睇佢根本係反社會傾向